今日TVB黃金時段廣告，恥與為伍。(2019-07-23)

今日TVB黃金時段廣告出現次數，恥與為伍。
統計時段：20:30-22:00
紅字為大客／新登場廣告

請follow！
FB:

TG channel:

TG 抵制廣告行動組:

TG 狙擊活動行動組:

老是常出現廣告龍虎榜(統計時段內出現次數>=2)
冠名贊助
Return關節筋肌配方 — 十二傳說 X 3 + 廣告15s
陳老二燕窩滋陰丸、脈絡通 — 打工捱世界 X 2 + 流行經典50年 X 2
大班冰皮月餅 — 包青天 X 2 、 吃貨48小時
橫琴創新坊 — 玩轉獅門娛樂天地 X 2
屈臣氏寵物藥妝 — 我的寵物
邦民日本財務 — 天氣預告 + 廣告20s

普通廣告
御藥堂雞精、溶腩酵素 110s
必理痛 10s X 2
Hipp 5s X 2

重點節目愛回家植入廣告及片尾廣告
鳴謝：
服裝贊助 — 觀奇洋服
多正牆紙
照相館專業攝影器材有限公司

片尾廣告：
European歐洲食品有限公司
鉅記餅家
康業信貸快遞KCASH
日本喇叭牌正露丸
Biore
Liese
花王Merries紙尿片
維達Vinda
幸福藥業
OTO

冠名贊助：
億京發展

8:30劇集包青天植入廣告及片尾廣告
鳴謝：
橫店影視城
中航假期有限公司
國泰港龍航空
雲泉仙館

冠名贊助：
大班冰皮月餅

詳細廣告紀錄
8:30
港生活港享受宣傳套裝 30s
蕙蘭滋潤膏 10s

冠名贊助
億京發展 — 愛回家
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
陳老二脈絡通 — 打工捱世界
橫琴創新坊 — 玩轉獅門娛樂天地
Centro室內設計及品味傢私 — ？？？？？
陳老二燕窩滋陰丸 — 流行經典50年
大班冰皮月餅 — 包青天

8:45
Plantur39 25s
骨樂靈 15s
Hipp 5s
Big Big Shop(賣tastiPet汪星手工冰皮月餅券) 10s
必理痛 10s

冠名贊助
香港中華總商會 — 建國70年
東方表行 — 絕色星期二：野性湄公河

9:00
美聯物業 10s
萬寧 30s

冠名贊助
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
大班冰皮月餅 — 吃貨48小時—國際篇
法興輪證 — 經濟學+
及時雨信貸 — 烈火雄心

9:15
維特健靈活關素 10s
Silk脫毛機 15s
Hipp 5s

冠名贊助
橫琴創新坊 — 玩轉獅門娛樂天地
實德金融 — 理財有道

9:30
百岁山 30s
美源髮彩 5s
My TV Super 10s
人字牌救心 5s

冠名贊助
大班冰皮月餅 — 包青天
屈臣氏寵物藥妝 — 我的寵物
陳老二脈絡通 — 打工捱世界
立邦淨味兒童漆 — 國際冠軍盃2019
金孚汽車 — 眼睛去旅行
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩
Return關節筋肌配方 — 十二傳說

9:45
邦民日本財務 20s
Return關節筋肌配方 15s
黎耀祥家傳戶藐廣告套餐 30s

冠名贊助
邦民日本財務 — 天氣預告
陳老二燕窩滋陰丸 — 流行經典50年
Yoov雲端企業管理 — 創科導航
特強幸福止痛素 — 報時訊號
珍妮絲洗髮露 — 節目預告

10:00
Pampers拉拉褲 15s
Alpecin咖啡因洗髮露 20s
格斯圖燒脂咖啡 10s
御藥堂雞精 90s
御藥堂溶腩酵素 20s
Food Panda 15s
必理痛傷風感冒熱飲 10s

冠名贊助
屈臣氏寵物藥妝 — 我的寵物
數碼港 — 電競解碼

抵制TVB廣告客戶
稍後送上廣告客戶FB link，請留意#2 回覆
請大家於Facebook page俾嬲，並留言表明會改用替代產品。以下為留言template（或發揮小宇宙）：

＊記住，公開留言先有用！＊

＊＊＊＊＊
TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

＊＊＊＊＊
跟進：
1. 無論公司如何回應，如未再發現相關廣告，將暫被列入觀察名單/白名單，若發現再有廣告，將再被列入黑名單。請大家點到即止；
2. 此抵制運動必須維持最少至本年10月，即是TVB與客戶商討下年廣告合約期間。

人人都是鍵盤戰士：
1. 開新gmail 及 新FB acc
2. Chrome brower 新增使用者，Desktop將出現獨立browser，專為鍵戰而設

JOIN US
TO BE KEYBOARD FIGHER!!!

TVB,我屌你老母臭化

推

push

推
仲有冇實際行動可以支持

動物節好似有TBB偽員活動
歡迎大家追星

推 鬥持久力呀香港人
多謝樓主

補圖

恥與為伍

辛苦巴打

大家集中攻擊第五波廣告客戶先
【抵制TVB廣告客戶 - 第五波】
日本獅王 - Pair抗痘洗面膏/ 休足時間
(TW FB only)
enquiry@lionhp.com.hk
替代：娥羅納英

大班麵包西餅 - 冰皮月餅

替代：華爾登餅店，其他月餅公司可能仲會落廣告，睇定啲唔好訂住

御藥堂 - 養生滴雞精/ 蟲草Cs4/ 三連發淨腸溶腩酵素

替代：做Gym

必理痛

替代：樂信

Tvb正仆街

狙擊大班 最易

明白

lm